【請廣傳】屯門 - 全香港最大型跳飛機

聽日一齊踩佢XX，賀佢XX！

推 辛苦啦屯門人👏🏻

Ho leng